我係咪真係冇登出

痴撚線 安已不

有冇覺得瞓醒覺個屎眼好痛？

有